人死咗連尼住9 up 幾句就將責任推走晒

連狗係好波嘅

呢次死人唔知又幫佢刷咗幾多點擊率呢

搶沙發

馬照跑舞照跳連狗繼續數錢

咁你想點
有冇咩意見?

連狗係成件加事嘅始作甬者
一日都係連登，班連登仔日日響度放負，
搞到事主睇得多諗埋一邊

最好將連登摺柒左佢就最好喇

人死咗先比意見，踢一踢先識郁一郁牙，同埋佢最少要向死者家屬跪地致歉啦

痴鳩線
原來傻閪黎

害死咗人喎師兄唔使負責㗎

咪係，高登都冇咁多負面嘢

關連尼住咩事？
如果有人講電話教唆自殺 電話公司係咪要負責？

個論壇係咪佢開?佢睇到唔理仲唔係佢問題?
如果prove到電話公司係知道有人教唆自殺，你覺得佢唔使負責任?

連狗又贏 理撚得你

數錢數到手軟

事實係連登嘅討論質素又低又負面，但連尼住冇做過任何野，亦都似乎冇打算做咩去改善

你proof唔proof到佢事先係知道？電話公司有責任mon住你d對話？廿四小時mon住全香港人講野? 佢點知你9up,講笑,學術討論定認真想自殺？佢係未來人？波台d人成日講笑 話賭波輸到要上ifc排隊跳樓 admin一日要報幾多次警？

知唔知咩叫言論自由？佢可以點控制你地講咩？你共產黨架？

認真想問 其實你地係弱智定假膠 ？

淨係識收廣告費，實事又唔撚做。死連狗。

即係你覺得佢 0 責任，佢見到個咁負面又咁認真嘅topic入去講幾句/整啲提示字句都得掛，而且你拎電話公司同一個論壇比?

我正係知道你做得admin就有責任去做好個論壇

好撚賤 抄人個論壇偷高登名氣但愈搞愈低質
害死埋人拍拍蘿柚當冇事 連尼住死全家啦

言論自由大撚晒呀，依家死咗人喎

你似弱智多啲喎，害死咗人唔洗負責

回你都曬鳩我時間
夜啦 收皮啦

害死咗人都覺得冇問題冷血到呢

同埋如果自由會害死人，嗰啲唔叫自由，係叫殺人兇器

你回唔到就收皮啦，btw多謝你幫我推post 等其他人知到連狗同佢嘅支持者係幾咁冷血

你不如收皮啦，論壇咁多人鳩up 犯罪唔通個個去報警？
你唔撚屌覆佢但唔報警啲人？
為屌而屌咪就係你呢啲人攪到論壇低質囉

你開得個論壇區唔使理㗎，唔通仲要我要
做埋佢個份

出面見到仲諗住打字屌鳩你 入到嚟望一望 原來傻嘅

意見唔同就話人傻 你同啲屈毛狗有咩分別

呢幾日真係好多傻鳩
繼有張敬軒傻鳩fans要求道歉同交代
依家又黎多個樓主
唔講以為呢個世界圍住佢地轉

咁連尼住係咪應該要送返個花牌？

佢本身都冇責任，而家連坐法呀？

老實講依家死嘅唔係我識嘅人，只不過明顯呢件事上面連尼住係一定要負最大嘅責任

請善用起底功能

個論壇係咪佢開先，開完賺到錢啦,就咩都唔理

佢良心過意得去，佢咪正係9 up幾句囉

咪係，連狗同連登仔害死人地一家
夜晚訓唔訓得著？

連衛兵就係咁垃圾

佢地冷血嘅點會訓唔著

致樓豬：
我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

btw清打字咁快嘅

起碼要去靈堂三跪九叩呢句真

遠遠唔夠囉
一命賠一命啦

連仔洗唔洗以死謝罪？

我冇你地咁冷血 我唔會要求佢咁做

我冇連狗同佢啲支持者咁冷血